Facebook 間Excellent Partner 係咪呃人？

見佢又ＳＨＯＷ 戶口， 又搵人做曬戲咁， 好倫敦金 Feel

梗係啦你仲信？